其實而家香港班左膠係企邊面?

美國班垃圾左膠咩立場大家知
但歐洲有唔少左翼都屌鳩D大公司

想知而家香港班左膠係企邊面
我見FB D左膠企係美國班垃圾左膠個邊多
話敗登比人唱衰
對科技公司隻字不提

Anything/ anyone but Trump

香港人繼續支持蘋果手機。

靜緊
勢色唔對
未係出聲嘅時候

有權力嗰邊
警渣打市民叫市民唔好用暴力

邵藍同敖狗

呢幾日有冇邊個左膠出嚟屌美國科技公司全方位打壓異己

1月6日決定做中國人之後 睇e d事突然暢快好多
支持引渡傲狗回港接受法律制裁

歐洲左翼